將軍澳好去處-TVB電視城

相信大家都睇到TVB既新聞係做得幾出色
如果大批市民圍住電影城打氣
我諗場面一定好令人鼓舞
TVB既新聞亦都會愈做愈好！

V煞都係佔電視台

大家仲有機會見到梁競徽- 徵微
多謝佢既行動同付出
正呀！！

主要新聞台既消息係影響市民對事件立場既主要 因素

仲有機會見到美女宋芝齡添呀！
Bravo~

好有型呀！！！

Bravo！！！

終於到了，支持CCTVB

推！！

TVB新聞 為人民默默耕耘

嘩！！！！好多明星呀！！！

嘩！！報新聞既個個郎才女貌！！！

推呀！！！！！

好多人都淨係透過TVB既新聞接觸時事
好大影響力！

推